懲教署：提醒家屬 李宇軒有拒絕透露羈押地的權利

家屬至今仍未知李宇軒還押地點 引述懲教署稱無此人

12港人案中，已在內地服刑完畢，被遣返回港的「香港故事」成員李宇軒，家屬指至今沒有收到官方通知李宇軒在哪一所監獄還押，又指懲教署向他們表示無此人，警方亦表示不清楚他位置，家屬感到擔憂，促請保安局盡快確認李宇軒的位置，以便他們盡早處理李宇軒還押期間的福利事宜。

懲教署回覆指不會評論個別個案， 指所有新收納的在囚人士，會按既定程序詢問他們是否需要協助通知親友身處的羈押地點，如在囚人士拒絕向任何人透露羈押地點，署方會按照意願處理，李宇軒可隨後提出相關通知安排或自己透過信件知會親友。

李宇軒日前被律政司落案起訴3項罪名，分別是串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪、串謀協助罪犯及無牌管有彈藥。案件昨日在西九龍裁判法院開庭處理，由於李宇軒需要隔離檢疫至下月4日，未有出庭。控方於庭上透露，李宇軒已經見過律師代表。

原文網址：

成個版都係新疆棉花，Save12變口號

救人啊

黑暗到呀

痴撚線政府
強姦完再屈人自願一撚樣

正常人點會拒絕向家屬透露羈押地點
除非係同屋企反左面
睇黎係有人唔想佢同家屬有接觸
始終佢係比人越境拘捕
好多細節唔想比人知

呢啲權利又有其他權利又話冇

屌你老母黑暗到

唔係唔想俾人知
而係個政權驚佢話俾人知

食屎啦屌你老母

ON9

個個係上面返落黎都唔見屋企人同律師

好撚野呀

懲教狗

推

屌你老母正仆街

打工仔：我有返工唔收錢既權利，我鐘意做義工呀，吹咩

得架啦 等被人制裁啦

可能畀人打傷咗？

咁都冇答到其實係唔係佢個人唔願意透露定係你特登話俾人聽

分分鐘死埋